To 廢老：一國一制，馬場bye bye

中國大陸是禁賭的

起初他們抓了社會主義分子
我沒有發聲
因為我不是社會主義分子
然後他們抓了工會成員
我沒有發聲
因為我不是工會成員
然後他們抓了猶太人
我沒有發聲
因為我不是猶太人
然後他們來抓我
那時已再沒有人剩下來為我發聲了

起初他們每天批准150人來港
我沒有發聲
因為我忙着賭馬
然後他們興建港珠澳大橋
我沒有發聲
因為我忙着賭馬
然後他們強行一地兩檢
我沒有發聲
因為我忙着賭馬
然後他們禁賭
那時已再沒有人剩下來為我發聲了

賽馬會仲係到 不過全數會入曬中共度姐 再唔係咩非牟利團體
你中咗馬呀 咁中共抽返你50%博彩稅先 你每輸一注就扣你一分信用分 贏錢先加返分俾你